[行路撚]東涌行去將軍澳(live)

今次大熱天時行路
主要我都係想練返行路嘅速度，同埋熱天之下做運動嘅耐力
唔講咁多，準備出發

出發時間：18/04/2017 ~09:00
起點：東涌地鐵站
終點：康城地鐵站

路線：
東涌至欣澳 約11公里
目標完成時間：1.75-2小時

之後喺欣澳站搭地鐵往青衣，喺青衣站繼續行程

青衣至將軍澳 約24公里
目標完成時間：4.5小時

裝備方面就一切從簡
最主要都係帶多啲水
途中我會試下用戴開嘅fitbit手帶記錄低路線同步數

留名
加油呀樓主

隔離post巴打嘅徒步環港
大家記得入去支持下

行路撚路過

Lm

加油樓主

lm支持

行地鐵隧道？

留名支持

留名
皮已正，不過要瞓覺無得睇live

留名跟進

情況如何

同志你好
你個名

巴打小心中暑 中午好熱

記得防曬，東涌段路曬死

巴打加油 帶多幾枝水 小心中暑

今日好熱

今日最高31度

加油呀巴打 不過4.5個鐘未必行得哂

自膠 原來分兩段行

4.5難d
葵興-彩虹都3個幾鐘

留名
巴打加油啊

出相啦

留名睇相
加油巴打

早晨

09:03 出發

等睇call直昇機

全程公路

留名

09:18 映灣園

遊水過青馬橋

點行路過海

行青馬大橋？

要搭地鐵，不了

港珠澳大橋我屌你老母

點過青馬?

同問
東涌撚表示支持

巴打真係好
仲有link支持行4日個巴打

留名

09:54 大蠔灣

出面海邊條小路封咗，要改行翔東路

巴打加油

樓主有講

10:22 愉景灣隧道入口

加油啊樓主

翠林巴打 睇下今晚見唔見到你

lm

青馬真係唔行得人?

11:40 欣澳地鐵站

分段紀錄

消咗2個鐘脂肪
利申:5'9", 50kg

東涌撚留名

好波

去咗青衣城食飯先

第一個行大嶼山嘅行路post

應該係

休息下先

live

巴打個通知bar咁多野

12:38 青衣機鐵站

繼續

其實巴打係咪中學生
點解咁得閒
btw支持

加油 巴打

支持埋呢邊

12:58 海濱花園

欣澳上地鐵過青衣?

大嶼山點去青衣

13:34 新都會廣場

地鐵

14:10 美孚西鐵站

14:44 長沙灣元州邨

瞓醒追live幫推

吹水台沉得好快

到邊

太子

行貨櫃碼頭路?

上咗荔景

15:15 旺角警署

三點三放鬆下

加油

搭緊地鐵睇 覺得自己好廢 行地鐵段路都熱到燥

+1

15:58 花墟

幫pish

成身汗

16:21 法國醫院

我住東涌連點行去欣澳都唔知

繼續一推

16:43 啟德工貿署大樓

加油巴打

唉 屌 買野飲都可以買窮人

你真係痴曬線 好波巴打

17:36 九龍灣地鐵站

就快到

將軍澳等 加油

18:04 觀塘apm

18:34 藍田啟田邨

18:49 藍田南體育館

入去洗個面，休息下
一陣就上澳景路

好撚癲

梁國雄議員！

最後直路

寶林撚留名 樓主加油

我隻fitbit冇晒電
惟有做個包膠先
青衣至藍田段：

今日暫時總計：

就到啦。加油

19:15 澳景路油塘入口

巴打好勁

19:49 調景嶺維景灣畔

終點在望
一陣行完好想去游水

黎到寶林講聲 比d野你補給

終點喺康城，而家要一直行海旁，見唔到你

20:11將軍澳南海濱長廊

20:48 終點 康城地鐵站

巴打辛苦晒

一個人行?

東涌jj lm

唔係可以點

九龍行入將軍澳係咪得3條路
1. 澳景路
2. 寶琳路
3. 清水灣道

4. 將軍澳墳場路

唔計山徑

墳場

洗唔洗經魔鬼山